用石油彈輸晒

市民支持我哋係因為警方用不合理嘅武力對待示威者，
警方有殺傷力好大嘅裝備但係示威者只有雨傘口罩
但係唔該唔該唔該唔好用石油彈
你咁樣做咪justify 咁警方用有殺傷力嘅裝備對待示威者囉！
你究竟係忠定奸

Push

不割

唔還手次次比人咁打？次次比佢拉50人告哂暴動？

上次用火都無割到

出邊個世界行得好慢, 仲導緊D 和理非下海罷工架咋

唔好令呢場運動失左控制get our of control
我明有人有好多好嬲好無助好激氣嘅情緒，
你好想發洩出嚟。呢個係好正常嘅反應。但係可唔可以有其他方式表達你嘅情緒？可唔可以有其他方法？不如我哋一齊諗諗。
有啲人話我哋係要盡量令到最多人支持我哋
本身同情警察鬧示威者嘅，可以睇到制度嘅荒謬
所以我哋唔好令到事情out focus
你覺得呢？

同埋點解講唔同嘅意見就要俾人講分化？淨係想聽好話嘅話咁同大陸有咩分別？

不分化 不割蓆

石油彈畀埋火槍你點得著你贏